 20:10, 17 февраля 2019
ОАЭ сообщили озакупке российских «Корнетов» и «Панцирей»
Вооруженные силы Объединенных Арабских Эмиратов (ОАЭ) закупили российские противотанковые ракетные комплексы семейства «Корнет-Э» и зенитные ракетно-пушечные комплексы семейства «Панцирь». Об этом в воскресенье, 17 февраля, сообщил ТАСС бригадный генерал Мохаммед Хассайни на выставке IDEX-2019.Стоимость контракта на «Корнет-Э» составила 39,7 миллиона долларов, на «Панцирь» — 12,1 миллиона долларов, отметил Хассайни.Всего в первый день работы выставки Вооруженные силы Эмиратов подписали 33 контракта на общую сумму свыше 4,971 миллиарда дирхам (1,3 миллиарда долларов).Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
